買咩車可以代表到大快活？

諗唔到有咩車啱

小兒學行車

送餐車
或者買㗎橙色車，然後喺上面噴個大快活logo落去

ofo噴橙色

ofo噴橙色就唔係ofo啦

fof?

麥拿倫